有錢齊齊抽 - 劏房入則

小弟最近打算買一個商業大廈單位，劏開自用及出售，有沒有巴打做開這類型的工程可以討論一下是不是有合作空間。

呢度有冇得pm架？
可以問我。

Thanks. Lets discuss in telegram?
@liktin